仲覺得有警察係無辜嘅同我入嚟

警民衝突啱啱開始個陣，你地話只不過係警察入邊有害群之馬，唔應該一竹篙打一船人，得，合理。

但係到依家，仲留係到做警察嘅人，根本無一個係無辜。
由一開始大示威者，到後來連記者都打，甚至威脅人、知法犯法呢啲根本唔應該係警察身上見到嘅行為，都一一做齊。

警察呢個群體，已經因為一部分人壞事做盡，而係外界眼中變成一班濫權嘅人，同黑社會唔分別，甚至更壞。佢地，已經再無正面形象。

如果件事演變成依家呢種情況，而仲要堅持繼續做警察，咁已經係助紂為虐，因為你一日唔走，你一日都仲係佢地同類，佢地仲會覺得有好多自己友撐自己，變相鼓勵佢地繼續做啲濫權行為。

瓜田李下，就算某部分警察係清白，都應該辭職劃清界線，如果仲有良知的話。

有人會用養家餬口做藉口，但係我深信，維護良知，比任何東西鍾意，因為良知，係界定人同畜生之間嘅分別。況且，係香港地，肯捱下，驚死冇飯食咩？

我好希望，所有香港人，無論係藍係黃，係港豬係廢青，都要認清呢個事實：香港再無一個警察係無辜

香港警察之所以邊成市民眼中嘅「過街老鼠」，係有原因㗎。

醒下啦。

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

推

無一個警察係無辜

對唔住各位巴絲，我比呢排發生嘅事搞到失曬魂打錯好多字...